中女ibanker似係做LONDON金

D貨公司借嚟昆水魚

唔係佢所有

大家可以唔駛針著間公屋同住所

哦係咩